小弟已被一眾5毛針對狙擊

甚至俾班on9賤種屈9番我係5毛
個情況就好似香港現狀咁，將黑變成白，指鹿為馬
希望各位認清楚

講多句，做得5毛賣港求利，就要死全家

你做過咩事？

咪狙擊班5毛囉，早兩日多撚到
睇你樓上果兩位五毛就知咩事

122

點解我冇事

遲下到你

你搵到，我賣料証據，我直播吊頸
絕不走數
咁你無証據又點撚樣呀？

cap撚曬圖都無証據
要俾埋你收錢收據先叫証據？

呢個post勁多 Show Blocked User

班5毛真係ON9 唔出聲都還好 而家即係認晒

痴9線架，好似入左果d咩正義聯盟咁

快d show出黎

btw，唔好俾5毛轉移曬視線
天滅中共，香港獨立

死全街

五毛又玩人格謀殺, 樓主就算唔係好人你兩條友都係五毛黎架啦

話緊你同西門慶五毛呀

你地3個都係大仆街, 打和

成班blocked user

全部都已經block哂
樓主唔洗驚

屌佢地老母啦

預左

心水清

你條冚家剷都夠膽出嚟獻世

五毛同一陣線

呢個POST真係正
一次引晒D五毛

依家啲五毛仲以為扮反共就可以甩身

唔好block我

我驚有新user俾佢地洗腦，所以先keep著搞9佢地

一大堆 show blocked user

呢個係代表

樓主我撐你

感激，只要唔好俾五毛成功就足夠了，因為真係好撚多五毛
唔好俾佢地將連登變到香港而家咁

block晒

證明你唔夠落力，槍打出頭鳥。

五毛畀人追殺又抝唔贏人嗰陣，好鐘意玩人格謀殺

追住樓主咬嘅人都係blocked user

x2

唔係 我發現其實係自己已經免疫
上面都有幾件圍我 但係不痛不癢

總之，落力啲係好事

快d改名啦，撚樣

果d Bbchu 西門慶 小李呢d block 左好耐
唔洗理佢個個知呢班係五毛
唔洗同佢地泥墏摔角
由鳩佢地單機

樓主好波~證明你做對了

精英連燈仔

你似

OP原來開咗個郭文貴post係咁推，我做五毛都人格謀殺你啦

開左好耐
之前叫多d人留意郭文貴爆料

厄羅洛斯專開歷史post

唔好咁啦，我唔想其他人當你係智障

whatsapp個名求撚其改都得架啦

班五毛真係智障冇腦

會唔會係用連登名做Whatsapp名

,

咦唔通我又係分身